打機SSD一問

我諗住買1TB SSD打機用
諗緊SATA定NVME好
有無咩型號介紹(ADATA,HIKVISION,COLORFUL不了)

mx500

用緊呢隻 Kingston A2000 1TB
有錢就samsung evo

sn 750

HP EX920 EX950都唔錯

ok thanks ching我儲下錢再買

Samsung 貴1.5 倍左右 效能係勁1.5倍

但我都係攞黎裝GAME用，真心要用到咁勁?

睇budget 做人 當然會有分別

電腦打機用SSD, 除左LOAD GAME 快D, 其他有冇幫助,如有咁係咩?

多謝哂CHING，原來穩定性都有分別
因為底板而家得返一條m.2 lane，而且唔係直連CPU，係連底板控制晶片，咁我係咪平平地買kingston算，samsung果條MLC耐用但我食唔哂全速好似好浪費

食唔曬咪買平啲

多謝你嘅耐心回覆

其實如果你部機散熱唔係特別好，買條普普通通既Kingston A2000分分鐘耐用過2500MB/s以上既高性能SSD，因為A2000真係唔熱

我用類似Dan Case A4設計既箱，底板條M.2槽放係板底，另一邊仲有張5600XT夾住，基本上M.2係焗撚住冇氣流，但係唔開冷氣打機隻SSD最熱都係52度

求其啦
打機冇明顯分別

Kingston kc2500

認真答你打機嚟講分別真係唔大
唔想執線同有多條m.2 slot咪買nvme ssd
想平咪sata

我check返啲benchmark其實係Kingston A2000啱打機多啲，Samsung果隻啱剪片用。因為連續讀寫雖然係Samsung快，但一去到4K random reading，Kingston係Samsung嘅1.5倍速度。